\documentclass[article,a4paper, amsfonts, amssymb, amsmath, reprint, showkeys, nofootinbib, twoside]{revtex4-1}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[colorinlistoftodos, color=green!40, prependcaption]{todonotes}
\input{preamble}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage{color}
\usepackage{boldline}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{tcolorbox}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage{graphicx}
\usepackage{subcaption}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage[pdftex, pdftitle={Article}, pdfauthor={Author},pagebackref=true,colorlinks=true,linkcolor=blue,urlcolor=blue,citecolor=red]{hyperref} % For hyperlinks in the PDF
%\setlength{\marginparwidth}{2.5cm}

\bibliographystyle{apsrev4-1}

\begin{document}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\title{ \huge \textcolor{red}{GUÍA  DE PROBLEMAS N° 4} \\ NIVEL 3 - 2023 \\ \hrulefill \\ }

\author{\large \textcolor{red}{La Física al Alcance de Todos - Prof. Daniel Córdoba}
}
\affiliation{}

\begin{abstract}
\end{abstract}

%\keywords{first keyword, second keyword, third keyword}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\maketitle
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\thispagestyle{fancy}
\fancyhead[L]{
        \begin{picture}(0,0)             \put(-20,-80){\includegraphics[width=3.5cm, height=3.5cm]{gofito_sinfondo.png}} \end{picture}
    }
	\renewcommand{\headrulewidth}{0.pt}
	\pagestyle{plain}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\definecolor{fondocuadros}{RGB}{236,231,231}

    Los problemas de esta guia son del libro: ‘Física general’ (Máximo-Alvarenga).
    
    \section{Problemas}
    
    \begin{enumerate}
        
        
       %\begin{figure}[h!]
    	%    \centering
    	%    \includegraphics[scale=0.6]{P5.jpeg}
    	%    \caption{Problema XX}
        %\end{figure}

        \item \textit{Alvarenga p701 - Preguntas y Problemas 3}
        \input{alvarenga_p701_3}
        \item \textit{Alvarenga p701 - Preguntas y Problemas 4}
        \input{alvarenga_p701_4}

        \item \textit{Alvarenga p703 - Preguntas y Problemas 13}
        \input{alvarenga_p703_13}
        \item \textit{Alvarenga p704 - Preguntas y Problemas 17}
        \input{alvarenga_p704_17}
        \item \textit{Alvarenga p705 - Preguntas y Problemas 24}
        \input{alvarenga_p705_24}
        \item \textit{Alvarenga p702 - Preguntas y Problemas 6}
        \input{alvarenga_p702_6}
        \item \textit{Alvarenga p702 - Preguntas y Problemas 8}
        \input{alvarenga_p702_8}
        \item \textit{Alvarenga p702 - Preguntas y Problemas 9}
        \input{alvarenga_p702_9}
        \item \textit{Alvarenga p705 - Preguntas y Problemas 23}
        \input{alvarenga_p705_23}
        \item \textit{Alvarenga p709 - Preguntas y Problemas 17}
        \input{alvarenga_p709_17}
        \item \textit{Alvarenga p709 - Preguntas y Problemas 18} 
        \input{alvarenga_p709_18}
        \item \textit{Alvarenga p709 - Preguntas y Problemas 19}
        \input{alvarenga_p709_19}
        \item \textit{Alvarenga p704 - Preguntas y Problemas 15}
        \input{alvarenga_p704_15}
    \end{enumerate}
    
    \begin{figure}[h!]
        \centering
        \begin{subfigure}{0.45\linewidth}
            \includegraphics[width=\linewidth]{alvarenga_p701_3.png}
            \caption{Problema 1}
        \end{subfigure}
        \begin{subfigure}{0.45\linewidth}
            \includegraphics[width=\linewidth]{alvarenga_p704_17.png}
            \caption{Problema 4}
        \end{subfigure}
        \begin{subfigure}{0.45\linewidth}
            \includegraphics[width=\linewidth]{alvarenga_p701_4.png}
            \caption{Problema 2}
        \end{subfigure}
        \begin{subfigure}{0.45\linewidth}
            \includegraphics[width=\linewidth]{alvarenga_p705_24.png}
            \caption{Problema 5}
        \end{subfigure}
        \begin{subfigure}{0.45\linewidth}
            \includegraphics[width=\linewidth]{alvarenga_p703_13.png}
            \caption{Problema 3}
        \end{subfigure}
        \begin{subfigure}{0.45\linewidth}
            \includegraphics[width=\linewidth]{alvarenga_p702_6.png}
            \caption{Problema 6}
        \end{subfigure}
        \begin{subfigure}{0.45\linewidth}
            \includegraphics[width=\linewidth]{alvarenga_p704_15.png}
            \caption{Problema 13}
        \end{subfigure}
        %\caption{Figuras necesarias}
    \end{figure}
    
\end{document}
